我依加先知盧斯達感情生活咁悲慘

前度女友Kelly

盧斯達前度女友為任職空姐Kelly，於雨傘革命時曾多度於社交網站發帖斥責香港警察，更指自己不會接受他們「溝」。但在2017年3月，Kelly卻在社交網站發帖，高調指自己已是一名香港警察的女友。當時清黨進行得火熱，盧斯達廣被敵對陣營恥笑。[4]

2018年7月，「香港民族黨」的陳浩天拖女在台北街頭出現，有網民發現那位女子疑似是Kelly。Kelly亦適時於個人Instagram張貼酒店床上自拍照，照片位置顯示是「台北」。她說：「穿自己喜歡的衣服，和不累的人相處，和喜歡的一切待在一起，過想過的一百種生活。」《大公報》刊登兩人照片後，Kelly迅速刪帖刪相，並把帳戶設定為私密，眾人始知「不累的人」原來是指陳浩天。敵對陣營趁機紛紛挖苦，笑指「腎弟、浩天慘成『襟兄弟』，Kelly恐成最大贏家」、「天琦無得食」。[5]

而對於前度的感情變化，盧斯達一直以不作回應的態度面對，任由笑罵。

好過你女仔手都未掂過

哇 d自拍同被拍既相差咁遠既？p左幾耐？